有無人仲未收到稅單？

2019/20, 上年6月用etax 報完稅，仲未收到稅單。

2020/21 都就黎要報稅🤦🏼‍♂️

Same here

Lm
Grad後都做左好耐野都未有稅單

交開幾多稅?

如果你肯定自己要交稅就打去稅局問
佢追你數果陣會話你點解唔問

5位數

肯定要交稅...但我做足晒,佢唔出稅單比我...我無理由自己去追佢架嘛..

做左5年野先有

可能稅局啲人做野慢

個陣記得一野出晒5年稅單

我做咗兩年半嘢都未交過稅 係咪正常

唔使同政府客氣 佢唔收你稅 又唔係你問題

一次過收晒既咪稅貸囉

公司d稅又係咁 上年交完到而家都未收到稅單 月尾又要準備下一季度.屌

咁你問啦
唔問只係將個問題拖住，對你無好處

依家稅局係做左啲大銀碼先，即係減曬所有野退埋稅之後交5萬蚊以上個啲，之後先做啲細銀碼